幾時香港先有得睇「南山的部長們」啊！！！

呢齣電影絕對係可以啟發到各位手足
套電影講緊就係「韓版徐步高」金載圭係安全屋獅鳥「韓版維尼」朴正熙既前夕

係香城Online迷失左既人都應該睇返呢套戲
我唔鼓勵大家做山口二矢，但都唔好將金叔叔當成condão

最後個句：

兩槍Thx！